［詢問］iPhone Telegram & WhatsApp 點樣可以轉自製嘅聲？

iPhone Telegram & WhatsApp 點樣可以轉自製嘅Notifications sound?

Telegram Option

係有得揀但得啲default 聲

哩個就係iPhone 個Settings 度 改咗自製嗰個notifications sound

但都仲係響緊”Noted “個default 聲

1999 希望有人明

推

推 求教

Rui

Wtsapp要jb先得 好似係

I see